點解今晚施蒙尼冇跳吊西舞？

爭咁隻吊西舞